[瞓唔著][一人n樣]兄弟姊妹排中間真係好辛苦

有冇巴絲都係兄弟姊妹排中間 可以一齊分享講下，傾訴下

永遠最大同最細果個就乜都唔理，嘈唔到佢地就將所有責任落哂我度，我做唔到就係我問題。佢地大安旨意唔理都係啱，我遲左少少搞掂就好大錯。十萬九千樣嘢要我完成，本身都要讀書返工，但安排唔到時間都係我錯。

由細細個開始，我要聽大果個話，屋企乜都係我做哂，到細果個出左，我又要做照顧人嘅角色。但永遠有乜好嘢都係最大嘅攞先，亦要讓比最細嘅，我就要識諗唔可以嘈。

好多人話咁咪好，訓練一個人成熟啲。但係有得揀我寧願幼幼稚稚乜都唔洗理，點解啲嘢明明佢地都有份，甚至係佢地責任，就可以乜都唔做拍拍蘿柚，一定要我做辛苦難受果個成全人地舒服開心。

成日啲fd都話我好溫柔好識照顧人，但其實我只係將自己幻想有人咁對我而投射係對他人身上。我唔係咁好，人本惡，如果可以，我想del哂同理心，內疚感等，無憂無慮做一個大仆街。

叫春完畢 sorry if 1999
多謝睇嘅人睇哂

睇咗少少唔係好認同無睇落去
唔使多謝

段嘢應該悶到仆街 可唔可以講下點唔認同法？當屌醒下我都好

唔可以，個人睇法，唔敢話你錯
每個家庭唔同